委內瑞拉再廣泛停電 馬杜羅多番指責美國發動網絡攻擊

委內瑞拉首都加拉加斯再廣泛停電，全市漆黑一片。(美聯社)
委內瑞拉廣泛地區再度大停電，學校及商舖關閉。

西方一個網上監察組織表示，委內瑞拉新一輪大停電導致全國91%地方，沒有電力供應。在首都加拉加斯，大部分商店關門，平日繁忙街道轉趨平靜，公共交通停駛。由於沒電力供應，電水泵停止運作，導致部分地區無水供應。

總統馬杜羅多次指責大停電是由於美國網絡攻擊，破壞委內瑞拉輸電供應。自行宣誓為「臨時總統」的國會議長瓜伊多認為，是馬杜羅政府貪腐，公共設施日久失修引致大停電。

真係美國佬整成咁都幾勁 打都唔使打

Die hard4

冇電冇水都未暴動， 呢個國家都幾特別

拳頭打唔過機槍

hack 到你冇電咁勁咁北韓一早投 降啦

巴打坐左幾耐?

北韓內聯網入唔到去咋。

你估美國佬唔想咩。

網絡攻擊係未來趨勢，傳統軍事行動成本同風險都太高，整吓停電，攻擊吓政府、銀行Server既可以造成威脅，成本又低

斯諾登套戲有講，美國對自己嘅盟友（包括日本）都會植入惡意軟件，以防有一日對方同自己反面，對盟友都咁做，何況委內瑞拉？

大國要做呢啲嘢唔難，只係睇在佢有無需要用到呢一招

無晒電，好老實，美國佬想殺你

派人入去直接刺殺都得，呃自己呃無知嘅人就得

都仲未計本身你有電，美國佬都有能力咁做

無電上唔到網無得捉五美分黨。

點解呢個國家可以咁勁
明明咁多石油咁有錢都可以搞成咁

呢個國家最後會點

要hack實hack到
北韓好多地方都少用電 作用唔大

生番係咁上下 屯門都管唔掂

巴士佬治國係咁上下

委內瑞拉本身經濟崩潰 連醫療用品丶嘢食都冇 停電根本好正常 屈美國做乜？

唔通同人講，我哋管治不力所以停電咩 打死都屈美國破壞自己電力啦

幾時滅亡?

咦

美國洗乜hack你系統

十成十自己唔夠錢維修保養，parts都買唔起

咪就係

請問點解個國家搞成咁仲有親政府示威？

泰國紅黃衫軍衝突，因爲他信政策傾斜向低下層，起碼有大量得到政府援助既基層支持！

但委內瑞拉又通貨膨脹糧食短缺而家連電都冇，馬杜洛既支持者係邊道黎？

其實真係好撚痴線，搞到咁都有人支持政府。
香港其實都係，都係有班人會出來支持政府。真係唔明呢d人係諗緊咩。

班人腦已洗，即使再有屠殺，全屋企人都死晒，仍然會覺得政府做啱

前提，要文盲級先大機會